★一人N個你身處地方，最想突然封區！

愛民邨

中環

Bank 內

機場，有passport都唔走得

女teller

港交所 IFC 一帶

深圳灣口岸

x2

建興，無得走逼佢free 我一晚過夜

埋土大學
好多支那人 一齊攬炒

X3

咪趕你出走廊

二坡坊

照鐘計錢

打成晚羽毛球 🏸️
好攰喎

日本

日本is not hk

政總